\section{Realisierung des Mediators}
\label{sec:implementierungMediator}
In diesem Kapitel soll die Implementierung der Mediator-Komponente des
verteilten Systems näher erläutert werden. Das Hauptaugenmerk liegt dabei auf
zwei Aspekten: Der Implementierung der Architektur und damit der Umsetzung
des Mediator-Wrapper-Architekturmusters \sectionReference{sec:mediatorWrapper}
und der Integration des Metadaten-Extraktor \ac{FITS}
\sectionReference{sec:fits} als Proof-of-Concept.

\input{Chapters/implementierung/mediator/architektur}
\input{Chapters/implementierung/mediator/integrationFits}